其實嗰班見到五毛留言好嬲好嬲嗰啲人

其實依家嗰班見到五毛留言好嬲好嬲嗰啲人 仲要唔知咩事話人地唔知佢曲線

佢地係咪見到真正嘅曲線通常都係最後一個先get到嘅人黎 個腦特別遲鈍，永遠get得慢過人一個月

好嬲

五毛blocked

其實你知唔知人地係曲線緊

5毛嘅職位就係引戰，spin 主題
所以對付5毛，最好嘅方法係ignore and ban , 唔好應佢地

死黑警

手足

但係好多人唔知

明明就係佢地乜撚都手足 先搞到人地假膠
而家屈哂五毛

黑警死全家

幫五毛多謝你
唔洗收錢做埋人地嗰份

要人

點會多謝我 佢冇錢收

點會唔多謝啊
多得一班傻仔以為自己好醒做埋一份
分化有力 成team網軍加人工添啦

fb都好多真心膠
不過上連登都慣左唔會tag #曲字
可能咁先考驗智商
不過講真我唔敢亂玩
因為亂玩會好快比人狂block
真心膠何其多

有啲擺明唔係曲線 例如隻澳門戰狼
但係勁多連登仔落搭又要ban 人ac 又剩

新會然咪唔知

通常懶認真屌人嗰d 都掛左個p

根本唔知連登不嬲玩開膠

手足
好嬲
黑警死全家
快啲簽聯署

全部人都假膠，咁真五毛咪冇用囉